iPhone8 爆背面

無跌過 最on9既係換case 拆出嚟太大力整爆左
無買care+ 係唔係要換一換要成3千幾？

其實買左都要二千幾(頭尾計曬)

買care+ 加埋 換既費用？

有冇後悔買 iPhone 8?

咁你都係帶套架啦
帶咩所謂

有 8係不知所謂 一係買7 一係買x
唉 Taobao 買個黑色機背貼紙扮7仔算
我係se上去 以前連mon貼都唔洗用 個mon完全唔會花
但係8仔用左幾日就花到pk
Apple d qc愈來愈差
只係用慣左個os唔想轉

問下天才吧冇得淨換玻璃
要成部換
三千幾
利申有apple care

無錢唔好用IPHONE 平時聽開依D答案

自己唔小心整爆又冇買applecare+怪得邊個，買得部機預左有風險，如果部機真係不知所謂既咁你又會買既

成部換

係。

你部8買左幾耐？

我都用緊8+啦,你知佢玻璃面,買d 好q 硬既套,緊係難拆啦on9

Apple 硬件保障
AppleCare+ 全方位服務計劃帶來 Apple 授權技術人員所提供的連工帶料維修或更換的保障服務。保障服務包括下列項目：
你的 iPhone
電池 (1)
隨附耳筒及配件
多達兩次意外損壞的保障服務 (2)，每次收取服務費 (螢幕損壞為 HK$228，其他損壞則為 HK$788)。

唔係788咩？

你買Apple Care+ 已經要俾$1,088(7/8)/$1,388(7plus/8plus)

應該比788就有得整，如果仲要再加錢買黎仲有撚用

無買Apple care+ $3188
有買就$788
只不過你計埋開頭比既$1388咪2000頭
咁你唔計下你爆多次個陣係幾錢

影張相嚟睇下

幾舊水
背面先達佬都唔識換

反而想知點樣拆case先會整爆個背

x2
好不安